水碰到立方體時會結冰，然後堆積起來，形成一座冰塔。用瓶裝水和冰建造冰塔|貝薩尼布魯克郡| 2020年9月16日|學生科學新聞
例如，立方體的一個網是由六個正方形組成的T形。數學家報告了關於十二面體的新發現| Erica Klareich | 2020年8月31日| Quanta雜誌
一個小時後，當我搖搖晃晃地回到我的公寓時，那些粉紅色、肉質的立方體會有一層淡淡的霧凇。炎熱天氣下跑步的極度痛苦| Martin Fritz Huber | 2020年8月27日|戶外在線
在有多種運動日程的野營旅行中，我根據活動將我的越野跑步套件放在一個立方體中，山地自行車衣服放在另一個立方體中，露營睡衣放在另一個立方體中。鬥牛士SEG42提供無與倫比的裝備組織| Graham Averill | 2020年8月25日|外部在線
集成包裝立方體是明顯的突出特徵。鬥牛士SEG42提供無與倫比的裝備組織| Graham Averill | 2020年8月25日|外部在線
幾何學上，它是一個立方體被斷層擠壓成菱形。硅谷大廈，被活活吞沒|傑夫·馬諾| 2014年11月8日|每日野獸
奧索里奧似乎被這一決定所愚弄。這一切都是一場夢：戲劇、胡說八道和源雜誌《亞歷克斯·蘇斯金德》（Alex Suskind）2014年10月14日《每日野獸》（DAILY BEAST）的重生
Wiz Khalifa和Young Jeezy在封面上；四月號有小學生Q和冰塊。這一切都是一場夢：戲劇、胡說八道和源雜誌《亞歷克斯·蘇斯金德》（Alex Suskind）2014年10月14日《每日野獸》（DAILY BEAST）的重生
射擊冰立方是指Karen Toshima被流彈意外殺死。“F*ck the Police”一詞的簡史| Rich Goldstein | 2014年8月23日| DAILY BEAST
[笑]事實上，冰塊甚至知道我是誰，這對我來說仍然是可怕的。《跳樓街22號》中的Channing Tatum和Jonah Hill、《陰莖接吻》和《朱莉·安德魯斯的胸部》《凱文·法倫》《2014年6月10日》《每日野獸》
埃塞爾的頭腦過於煩躁和混亂，她無法從立方根那裡得到通常的安慰。雛菊鏈|夏洛特·楊
它由拱形梯田組成，一個高於一個，坐落在立方體形狀的柱子上。斯特拉博地理，第三卷（共3卷）|斯特拉博
你注意到裡面那個看起來很滑稽的立方體每次你看它都變大了嗎？消失點| C.C.貝克
它有時呈現十二面形狀，或者僅僅是一個立方體，或者是這些圖形的變體。關於著名寶石的故事|戈達德·奧本夫人
它的尺寸大約是一個8英尺的立方體，它的重量大約是20噸，它坐落在三塊大石板上。危地馬拉，未來之國|查爾斯·M·佩珀